# BOOKSTACK



## Розділ &#127991; Офіс &#128209;

>&#128161; Це проста, самостійна, зручна у використанні платформа для організації та зберігання інформації.

- **версія програми &#128230;**: :two: :three: . :one: :zero: . :three:
- **розробник &#128422;**: Dan Brown
- **офіційний сайт**: [посилання &#128279;](https://www.bookstackapp.com/)

## Операційні Системи

>&#128161; Встановлюється на сервер.

